Mora買唔到歌

正當小弟買歌果陣，樂天話我我張卡失效，而我試過重入過張卡都係買唔到，有冇人知咩事？
(利申：兩個禮拜前都買到歌